是日靚宵夜

邊撚度靚

俾狗食嚟講都算高級

creampie?

買比你食的

pm你？

無你唔靚

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

好似又病 我會唔會有wuli肺炎

狗屎？

是日靚宵夜too

你全家死了

屌你老母 唔叫
我宜家需要酒精消毒。。

七仔係咪黃店 點解咁難食

收到風老細個仔係黑警 七仔部電視日日播住tvb

你樓下七仔有電視咁posh？

間間都有架啦

。

閉路電視？

咁多負皮？

反光面已經揭穿左樓主係個男人

我見到 毒撚嚟

咁你都睇到
-.-
我病緊 著到成隻腫咁

55